監獄應該係而家香港最安全嘅地方？

有咩方法唔洗留案底入去三個月避世？

考入邪教